盡力煲大25警！噴牆討論下唔好屌！

公關就係搵一件大既野去冚另一單！

「兄弟爬山」唔代表唔討論得，不過唔好浪費時間去晒一面！各有各做，主旨只係唔想有無謂紛爭！唔代表一定啱。

但仍然係不割，不篤，檢討就得！

推

不割

我覺得可以推埋狗界啲色情緋聞呀不倫呀上位呀果啲
廢老最愛睇

有警察意圖帶領示威者衝擊總部閘門，

被示威者阻止及譴責後縮回狗洞。

咩都假，要傳到出去，唔好比淨係連登見到

咁多狗埋伏扮示威者
話唔定亂CALL白車，噴牆都關佢地事

我估下架咋
不過做人諗野要諗得闊D

推 而加去中環啊